死廢老有關愛座你唔坐！

仆你個街，班死廢老明明大把空位，
你老味冚家剷地鐵劃撚左個閪愛座畀你，
你班廢柴硬係無公德心唔撚坐，
過一個站成堆人衝上車又無人敢坐你個閪愛座，
而你哋就霸撚左個正常位，
正撚屌

仲要開門一個箭步打尖，
快撚過迷蹤步，
好撚乞人憎

佢唔坐咪你坐關愛座
邊有人講過成車都係空位個時都唔可以坐關愛座